成件事阿B係咪第一個瀨到椰菜花？

細so 同佢老婆 信唔信？
阿B老公有
阿B有

打少咗個 冇 字

一人中一樣，打和

阿b 老公 二奶既情夫第一個

阿b一定唔只得細so....
出面一定有其他契家佬

睇黎中醫壯陽係廢